有冇人iphone上唔到lihkg

我個friend用iphone summobile 上唔到連登

剛才唔得現在得

iphone sunmobile上到

3 No problem

Smartone表示2登都上唔到